del post request

其實點解無人提起過呢間紅底學校

唔該哂🙏🏿🙏🏿

唔洗del啦 唔該admim🙏🏿🙏🏿🙏🏿